Windows今日呢張Spotlight好靚

今日一開機見到個心呯呯咁跳，下個月月尾見啦

密集恐懼症